[絲打入］比你揀兩個男朋友既性格同擅長既領域

性格
1.專一
2.幽默
3.善良
4.真誠
5.有耐性
6.大方
7.有上進心
8.浪漫
9.溫柔
10.細心

領域
A.健身
B.學習
C.遊戲（打機/board game都算）
D.運動(可以講下咩運動）
E.投資
F.攝影
G.音樂（包括樂器/唱歌）
H.煮飯
I.社交
J.其他

今次唔講高富帥 睇下有咩性格嗜好吸引到女性

高你老母富帥咩支那仔，返去叫支那雞喇

咁你想講咩 高有錢靚仔？咁長

高大有錢靚仔 唔想打字就收皮啦，乜都縮 創意都冇揀晒

撚*

諗下如果星爺年代講乜都要慳時間要縮既既，佢都唔會講到長篇大論又廢（以字數/內容比例計）又好笑既說話啦

7E

話就話絲打入
引晒d巴打入黎

3.善良
人大咗 就會發現善良既人其實係好少有 好難得

D.運動
咩運動都得
因為自己都鍾意做運動
所以頂唔順唔做運動既男仔

你睇樓豬on99咁就咪認真覆啦gay佬

15HI
基本要求專一+自己缺少嘅3樣野

3. 善良
真正善良嘅人會令人有安心感同埋感受到愛
長遠發展係必須
同埋係真係好可貴好難取代到

B. 學習
喜歡學習的人唔會差得去邊
咩範疇 或者有咩新嘅興趣都可以1齊試下

4 CG

13 CH

BJ2Q

煮飯好重要

冇絲鐘意音樂仔

有喎

性格：毒撚
擅長：打丁

無得揀少少膽大有主見？
嬲
我前男友細膽到落車都唔敢叫
真係不了

某啲所謂本土
日日呢個term蝗語，嗰個term又蝗，也文也武。
明明台灣一樣用。
但自己有冇一呢effective嘅term可以取代。
影衰香港。